Budget 4k GPU邊張好A同N都得

好猶豫，宜家咁多款

2070 super

wait 30

4k 得一張3999 giga 70s ja ma 你有得選咩

搭單問，70s有冇話邊間廠會有保證啲?

冇 睇運

好的唔該

70super啦

2070s